林鄭又想混淆視聽！必須杯葛「獨立檢討委員會」！

睇個勢似係真心想推，林鄭想當自己有交代回應咗訴求！
文宣手足係唔係要做吓嘢？